[ 街場戰術大師，摩連奴！！🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[283]

犘連奴

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

打岩都抽

官方Youtube頻道黎啦！

人地岩岩先算打完場好波有士氣
我地
主場仲出屎波都唔知要俾人入幾多粒

班軌出400%力啦直頭

出200%力企係自己禁區鳩清

v92: 玩鳩我？

Lm

p仔翻黎就打到三中場

FF無閪山既普巴朋友隊

..........渣古........
馬仔...普巴....LIN(自由人)
......馬廸....美禮.....
梳....鐘....拜.....華西

咁樣會唔會以經可以最而陣

好掛住之前既普巴朋友隊

佢翼黎架仲FF佢中場

雖然都可以踢中場既，但唔係佢踢開既位囉

曼聯[0/-0.5] 對 車路士[0/+0.5]

車仔果邊好抵買咁ｗｏ，我曼和輸都有錢

用依個陣本身全隊進攻都進步緊
係球王山嚟到之後即刻廢唒

山唔算好差啫 成班散步帝得佢一個肯跑下都要屌

根本就係成個戰術問題 都唔知摩狗想打乜撚野
玩攻 成班球員又唔走位企定定係到
玩防反 屌你又唔撚識汁第二點 都唔知點撚樣練波
人地韋根打鐵桶都守得仲穩過曼聯
守到波都真係因爲ddg神救

無話佢差，佢係踢得唔差架，但唔夾隊波
反而令隊波發揮差左....

就好似踢街場咁，總有條撚樣好技術玩毒食
其他人總係跟佢唔上，唯有睇住佢踢囉，e家摩佬就係咁教［sosad]

重注客隊 咩結果都有得開心

重注主隊 主隊贏波加倍興奮

情感對沖

30m 卡拉斯高去中超
揾佢做出波翼好過迫馬仔食屎啦

阿狗

山9嚟左先一個月多啲
咁快夾到哂咩

傳緊冬甩就黎續新約

加個terms係史摩寧每走漏一次人就加十萬

fat fat

係屎波份糧度扣ok?

咁樣幾好玩

一場波冇左成份人工

Rio ig stories

比份龍門教練人工佢算吧

冇天理呀

屎波廢撚到

Fantasy clean sheet已經+4
打足+2
無黃牌-0
咁咪6
應該唔少人6分 其實

屎波寧都入到 cls

Ps4

笑咩丫，我地都係咁柒

反摩係咪已經係曼區主流

直接叫屎波去U12跟操啦
上次中圈插水之後唔想再見到佢

普巴又走？

最柒係個罰球搞到輸波

走啦，畀麥湯同p仔上位

摩連奴係柒 但都唔見到普巴踢得好 咁都扭計

繼續無鬥心就躝
收得番個本番黎入到兩個潛力股仲好

個場波真係人地打得PREFECT+自己柒，死人屎摩鳩插水+POGBA企定定唔爭頂走甩晒人

agger
賣普巴比psg，用舊錢買兩件中中

Daddy唔會賣垃圾

SMS

loop左好多次 有朗隊喺度就好

所以贊成摩佬雪下佢
俾機會hehe 麥湯

個YouTube channel 好正有排睇
但同時個有種莫名奇妙ge悲痛

佢呢啲big ego 球員，你雪兩雪佢就想走啦

有後生朗隊喺度就好

好懷念佢同泰維斯前場跑動

後生朗隊 今時今日坐底200m先入到番黎

仆你個街以為今晚踢
差d開左即討添

咪係…當年就係費sir講出唔到佢就哭住走

星期五咋

駛唔駛驚到咁

開咪開

星期6定日對車

睇黎今個暑假又要為留低DDG而緊張

邊度顯示到我驚？

摩佬要幫蝗報恩了

今日

見倒山神踢倒咁
真係唔係好明季初猛追佩利錫做乜
追佢唔係因為爭隻出波嘅高效翼鋒咩
宜家買完山神又塞佢入中間做乜

我想睇碌疏

最驚係為左個29歲既山9賣普巴

好撚正

mou dog lan

今年歐霸難打到
上年真係勁好彩

山狗不嬲唔係出波翼
同佩利錫2樣野黎

摩狗躝又有邊個接到手得黎，又head到班臭格星？
我諗大家都要焗睇摩狗閪波幾年

有出波翼又點
LKK都唔撚識頂波
永遠又得一個搶點

肯定係普捷天奴

進化到超人咁又點
成隊波打個龍一個

普狗一日無錦標，都會比班星當無料

其實雲里阿里得唔得
不過佢次次都比球會/球員玩, 教唔長

攞住隊咁嘅野都打到呢幾年成績都比人當冇料

咁不如搏屌帥衝歐聯

雲帥CV靚仔好多

一定要啦 咁多人J佢

不過唔知肥普想做熱狗legend定去支豪門呢

摩狗唔係有錦標 教到咁閪樣一早比球會上下圍鳩佢

E家仲要育成左個「準」世界頂級中鋒

歐聯作客迫和 意甲一哥 祖記

班大帝會肯同你跑同你迫搶

其實有邊個臭格先？普巴？

反而我覺得係摩佬d格臭d

所有上手買番黎 轉一轉手通常都臭格
得別係妹黨咁大，服唔到球員就變軌成日兵變

仲有賤種呢

安76應該撚得掂佢地

其實軌邊有成日兵變
講黎講去咪又係摩狗果次
今年差左都係閪女人玩鳩干地啫 班星都唔似作反
再數上去已經係6年前保亞斯年代 不過都係疑似

AVB果次都唔係疑似
又炒左佢上力上到拎埋歐聯

果年其實好撚-6

希望佢可以送走自己去賤種報恩

係
但吹佢唔漲

摩佬唔係臭格
係太公事公辦
做唔到嘢就質封warning俾你
同球員似上司下屬
以前費sir係老豆式
打得唔好會狂屌你
唔開心又會關心你

希望我錯啦 我睇好我獌班力架黨有兵變潛質
轉手難度其實好高

其實普巴未黎之前
我曼班友都算乖
椰子同v92年代咁難頂都冇搞事

除左椰子之外
V92咁西都無兵變啦
椰子係因為得罪哂啲更衣室大佬先死

好難做到費daddy咁架啦
陣中大佬都係自己帶起，由無變有
領隊身份亦係球隊老佛爺, 無人敢challenge

最記得椰子叫維迪李奧睇片學積基卡

班友可能淆左v92
條友咁撚癲

意甲一哥係拿波里

計上季啦，今季都未打完

雖然無明顯搞事
但李奧果班人成日暗屌
朗尼就變相幾西都必出，其實主帥權都名存實亡

ddg 今場8個save
對上一場曼聯龍係歐聯做出8個save
係vds 歐聯決賽對巴塞
今場只係對西維爾

你會唔會話依家英超一哥係轟

其實季初啲迫搶點解會唔見哂

我覺得係摩佬西化左班球員
季初好地地
愈耐愈西 仲唔係摩佬問題

我又唔覺e家係妹想反，
只係摩佬將山9擺左邊搞到成隊波發揮唔到

一切都係摩佬自己搞出黎，啊妹只係因為踢唔慣比摩佬雪埋

某程度上普巴只係做番自己，之後山9黎到成隊踢得唔好，但摩佬就好似入晒佢數咁

有人仲話馬仔成日企咁邊唔投入唔參與，其實係見個個塞中間幫球隊拉空

因為拜利傷左
後防西左
因為後防西左
又要擺多啲人落去
咁仲點迫搶

馬 同連個態 咁樣就無左 好可惜

當然唔會反摩佬 買佢番黎果個
講緊如果有下手

我係馬仔完約一定走人 比人搶波衫no. 一開始打左邊要同尻推福輪換
到打得好地地正選開始穩就買隻山狗 改踢右邊 近2場又要落返後備

So, @ManUtd finally launched on YouTube today at 2pm. By 5pm they had 61k subscribers. Dallas Cowboys 21.9k, NY Yankees 30k, NE Patriots 40k

點解搵唔到既?

正宗比摩狗搞撚死

買山打左 諗極都唔明

第一頁比左link

一日講一次

MOU DOG OUT!

山狗又hold波 普巴又hold波
都唔知點分個波
而家買左山狗就想迫普巴做工兵但馬迪又已經做左佢防守個part 攻又唔輪到佢做主
普巴係球場唔知想點做乜好
唔反就假

其實妹想反單新問都係馬德里個邊先炒出黎，另外老老實實，妹對找卡數個場波表現係抵雪同應該雪下，所以宜家我就覺得理黎係有D多餘

戰術真係唔預你有咩料到，但係唔該唔好再排個西陣出黎，放返左馬中lin右馬達，左閘放返shaw,普巴咪撚再雪就心滿意足

就好似季初打3中場 攻就普巴 守就馬迪 HEHE企係場上連佢自己都唔知做乜尻

咁遲先有youtube account都奇怪
其他十九隊一早有
曼城嗰個仲要搞得好好
好多YouTuber collab
唔係鏝迷都會睇

唔雪又話死攬呀妹
雪又話不和

咁山狗典算

如果一個犯錯就抵雪，大把人今季唔使出啦

叫左條摩狗條傻鳩咪撚簽佢嫁啦，宜家唯一做法就係放佢去右邊同馬達輪換，喺右邊廢左佢cup大位呢招，等佢焗住同隊友做配合算啦

De Gea deal reportedly close to agreement [OneFootball]

學偉大嘅何wayne sir 話齋，我曼要買多幾件綠葉

西幾場都叫一個犯錯
唔怪得lin都不過不失了

簽左即叫木神到季尾

蝗狗就收皮啦，如果普巴咁都叫多犯錯，羊同屎波今季唔撚使出啦傻鳩

仲有西=犯錯？你老母係咪冇教你隻雜種狗識字？

摩佬玩政治特登俾人輪姦ddg迫木仔高薪續約

雜種狗有撚腦咩

你唔係臨老入花叢咩

佢既世界所有人幾多歲佢自己ff得啦

找卡數個下失波妹根本係連追都冇去追，已經唔係普通犯錯咁簡單，完全係心態問題

好多人都係拖慢左成隊進攻 例如 華隊 屎波 羊 馬迪 lin 淨係識回傳迪基亞 無限橫傳

其中一個問題係好多中後場都係英超下游出身，波底差

D波唔肯向前傳

我覺得一次半次冇乜所謂，如果係心態問題更加唔應該雪，普巴呢啲超級有自信嘅人信心越勁越發揮到表現，你打沉佢其實對成件事係冇好處，而且唔覺得佢係一但唔聽教嘅球員

lin唔算啦，lin 10次有9次都係回後完即刻搵空位向前插等人吊返個波/俾直線佢，佢實呢招先係佢殺著

特別係馬迪。卡神同佢最大分別係，卡神截到波會識得一下俾D直線打反擊，馬迪就剩係識慢慢向橫傳。

有時一隊波係要有一兩個呢啲球員黎妹下黎控制節奏

但而家就係個個都係又妹又淨係識回傳

仲話要買件hold波控制節奏 再妹多幾野

hehe咁樣拉一拉 要抖幾耐

未見過一隊班霸要個龍救咁多次波

家下咪比大家見證歷史

好似睇緊少林足球對魔鬼隊咁

你未繼續死雞撐飯蓋
普巴得一個犯錯得你講得出口

我覺得係摩狗落左order唔可以傳失 搞到球員成日橫傳 細緊就另計 條柒頭好撚驚青

摩門教徒的精神力量比一般人更強大，當球隊踢出狗屎一般的場面時，他們總能從狗屎堆裏想出正面的結論。

不要問，只要信，摩連奴的人格魅力，總能教大家正念思考。從摩門教徒口中，我們學會「0:0大勝」、「不想贏的比賽沒輸過」、「以逸待勞、戰術取捨」、「戰略勝利」等等一系列的詞彙。所有（曼聯的）表現不佳都有積極的一面，所有（對手的）表現好的都有消極的一面。而且，摩門教徒的身體據說亦比其他球迷健康。

再不然，摩門教徒大可學學偶像，搬出前朝主帥的屍體狂鞭數番，以顯示摩佬功績卓著：摩連奴再悶，悶得過方丈和「九九八十一斬」？ – —殊不知那場對富咸失和，不是球隊啞火，是尾段被對手追成2–2。而且，緊急關頭還得學前任，找費蘭尼保命；摩連奴再差，歐戰好歹有保證 – —殊不知莫耶斯當年的歐戰對手，由拜仁慕尼黑、利華古遜到薩克達，都比上季歐霸、今季歐聯那些高幾班。

另一個導致橫傳既原因 係無人現位 又無人突然跑向前 攞波 變相妹妹下都係橫傳

個人感覺普馬福走緊安達臣，艾沙拉維，巴神條路

突然跑向前需要隊友之間嘅信任
你開跑果陣，隊友係未開始傳波
如果你跑咗，隊友唔傳比你，你好浪費體力

13-14年加利仔就講過VPS成日make run隊友唔理
今年有幾次隊友傳咗出去LLK先開始跑，搞到慢咗半拍

我反而記得之前DADDY 發皮4話過上代個套控傳太入血，攪到有班仔介唔甩套野叫極佢地冒險D都做唔到 (好似)

#總之都係DADDY嘅錯

老屎忽真麻煩
又要比年資 又唔肯認老

鳩爾嘅錯！

J-ed

0.24秒係咩概念

自報左幾多歲先講啦

舉手都唔止

係櫻花落下嘅速度除20

叫得你做契弟咁啦

又引戰

支持賣妹妹

叫我細佬又話人老
雜種真係溝亂左腦筋
咁弱智帶地拖拿都救唔撚到架啦
留番d錢醫腦啦

摩狗搞撚柒妹妹再屌返妹妹轉頭

DE GEA’S DEAL?

The Times are also report that David De Gea looks set to commit his long-term future to Manchester United by signing a new improved contract.

Real Madrid have been continuously linked with the shot stopper but it seems United are close to agreeing a £220,000 per-week deal for their star man.

簽完新約咪賣3億囉

Manchester United interested in Tottenham defender Toby Alderweireld

Man Utd have showed interest in Tottenham players in the summer transfer window and have turned their attention to Toby Alderweireld.

Manchester United are monitoring Toby Alderweireld's situation at Tottenham as the defender continues to stall on a new contract.

Alderweireld, 28, is out of contract in under 18 months but his deal includes a one-year extension which is scheduled to be triggered in the summer of 2019. However, his contract also features a £25million release clause which can be activated in the 2019 summer transfer window, albeit no later than 14 days before deadline day.

Although United manager Jose Mourinho has prioritised a central midfield signing, Alderweireld's contract stance is understood to be interesting United as they consider another central defensive signing.

Mourinho has previously shown interest in Spurs players, having identified Eric Dier as his preferred midfield target in the summer, but Spurs refused to consider selling the England international. Danny Rose was considered as a left-back option to replace Luke Shaw but the United defender is set to earn a new contract.

United bought Victor Lindelof for an initial £30.9million from Benfica but M.E.N. Sport revealed Mourinho sought reassurances from his Portuguese contacts amid early concerns over the Sweden international. Lindelof has not featured in the Premier League since the New Year's Day win at Everton. Eric Bailly became Mourinho's first United signing in a £30m move from Villarreal in June 2016.

Mourinho and United would face intense competition for Alderweireld, who joined Spurs from Atletico Madrid for just £11.5m in 2015, and the Belgium international's representatives have held talks over new terms.

Alderweireld has not travelled with the Spurs squad to Turin for their Champions League round-of-16 first leg at Juventus on Tuesday night, despite declaring himself 'fit and ready', having returned from a three-month lay-off with a hamstring injury against Newport County last week.

後面太長仲有幾段

Juventus have started direct contacts with #mufc for Darmian. He is on the top of their wishlist and a personal agreement has been made #mulive [cmw]

又想買29碎

其實e家唔明點解仲有人跟住摩佬將問題懶落普巴到

講到隊波無左普巴會順番晒咁，但明明影響最大果個係左山

冇普巴果期慘撚到
個個都on撚99屌鳩佢一個
又冇人幫佢
場場都扭哂11個好冇

我成日以為佢得廿五廿六

叫你契弟就大過你
屌你老母未你老豆

Fun fact about @rioferdy5:

You can hear him before you see him

His reaction to David de Gea's save is amazing

里奧

篇野又幾中
迷摩成日loop幾句
排第二唔失禮
失球數字最少
球員唔夠勁

整色整水就叻 基本進攻有form練極都練唔到

洗咁多都唔夠勁

無form唔緊要啊，朋友隊自己夾條form出黎都無埋

成日話後防冇大佬咪買件番黎

我地用錢加大米換辛祖ok?

摩佬幾撚時走

300k都低啦，一個打十一個

迪基亞賣波衫應該都賺唔少

龍門波衫

其實件短袖龍門衫幾好睇

mata打右都係啦
下下票cut入中路比波
比晒時間人地封位啦

Mind set唔同
卡神有playmaker思維
馬迪正宗防中思維要穩陣

講野Mk到
雜種狗有樣睇

我係咪miss左d咩？

兩個係典型兩極化既防中類型
一個講求身體質素 掃蕩破壞
一個係墮後派牌 豆位cut passing lane 要求食腦

咪撚理隻雜種狗啦 你理佢佢就最開心

有時睇完閪波都想撚下狗
講兩句搞到隻狗亂吠屌老母 不亦樂乎

覺得大米去祖會重生

知你老屎忽喇
收完支那錢仲奶曬袋底咁
正宗小農廢老

難得我吠完有狗仔應
不過老人家唔捱得幾耐㗎喇

有邊個唔會重生

換辛度返黎

換番黎 MOU DOG都會將佢變廢

Win win 幾好呀
家下係英超打又唔夾佢 又唔係正選 仲要用左個位
大家好黎好去 換件有用嘅人啦
希望可以加錢換件辛祖番黎
咁佢同梳打左閘 就唔駛憂呢個位

終於認自己係雜種狗
比人愈屌愈興奮
面皮咁厚係好事黎 加油

摩狗肯加錢換 我就反少日佢咁大把

換隻迪斯利奧返黎試下仲好

問題又係足球界bruno mars
都唔知簽嚟做乜

簽都無問題
點知摩狗真係咁on9
犧牲曬馬Lin普就山狗一個

最慘山狗又唔係好撚勁carry曬進攻
早講左會山狗吊波 LKK舉手
屌吓鬼咁就又一場閪波

離開曼聯是進步

山狗一黎，lin就沉返哂

直情全隊沉唒

本身DDG都200K, 加咁少都肯續

好過有人恃老賣老又唔肯認
幫人埋單又扮成熟
仲要做支那走狗既

加到300都制

上一次簽3年前，都係加10%，一年3.3%

其實個中場問題好嚴重

得罪講
鏝痢用前場迫搶減少中場被打穿
但摩先生明知兩閘攻強守弱
中場馬迪下半季覆蓋唔夠
普巴又係攻強守弱
山齊 mata又係守弱
都仲要將中場收埋
俾人狂打final third
屌中堅既真係諗下一路受壓犯一次錯已經死
但冇人諗過前面可以減少中堅壓力

利申：星期五9up

底薪220K
Bonus per save 100K
Bonus per god save 500K

Manchester United 建立了投票活動。
24 分鐘 ·

It's five years ago today since United won 2-0 at QPR in the Premier League, a game in which Ryan Giggs scored his final goal for the Reds and Rafael fired home this rocket!

Which is your favourite?

係戇鳩摩係都要普巴參與防守先咁慘
朗尼都睇得佢妹天份只在進攻
搵一個馬迪守ok根本玩死馬迪同隊波
現今之計其實好搵到個無普巴同馬迪中間既跑動型btb中場
可以助守助攻 真正釋放普巴

不過睇咁耐波
好似普巴身形咁既黑人中場 防守咁撚廢阿妹係咪先例
肉搏輸硬咁滯

點解我諗起HEHE既，但佢又做唔到wo

美禮算唔算係呢，有身型工兵中場

心態問題 唔中意守 我覺得

馬迪做deep lying 定 btb都好定位尷尬
我覺得馬迪同妹妹根本唔可以共存

#mufc have set De Gea's price tag at €100m #mulive [marca]

on9

起碼值180M

ac對阿狗

阿記

阿狗夠晉級啦 ac廢左咁多

其實我都係諗到hehe
不過今季hehe鈍哂
始終太唔出場時間太唔穩定 點樣夾

歐霸抽到好平衡，無強隊對強隊

ac對阿妓算係最好戲碼

根本係球王病

今年歐霸難打 又馬體 多蒙 拉素 萊比錫

將心比己如果我係球員
你要我係前面又扭又派波
之後又要我守得好

但係就見到最高薪果個要求唔同
你係球員會點諗

Hehe會唔會打左中場中
妹妹打右邊好啲？妹妹其實可以自己走去右邊玩波
好過係左邊同啲左翼大塞車，因為個個都想cut入中間射

啲球員分工好亂
個個都想拎波去造
變相無人走位
馬迪打holding你又要佢造波
明明佢角色應該係保護中堅前面嘅區域，做簡單傳送

先唔諗高薪問題，淨係諗要讓比新黎既山９做核心
自己就要轉做工兵，圍住山９黎踢比我係普巴都嬲

一個山９，要３條友讓位置同踢法真心ｏｎ９

唯一嘅可行戰術就係搵爆炸頭打前鋒
做強化版西布朗

都唔關擺位事啦，家下重點係無戰術，防反無防無反

傷左

Fun fact about @rioferdy5:

You can hear him before you see him 🗣

His reaction to David de Gea's save is amazing

William Gallas on Mourinho/Pogba situation:

"Whether it was me or whether it was someone else, he has always had a go at his players. If he does that it’s because he likes you and thinks you have quality." #MUFC

美斯後面都有小白沙維
你普巴一個踢哂？
打中場唔想守波簡直笑話

所以暫時大家可以睇又西又入唔到波仲要失波嘅曼聯

認真 之前都講過
搵爆炸打前鋒算啦

咁既戰術
下下大腳斬上去搵人hold 波
爆炸應該世界第一
諗諗下仲岩用過messi

之前入3-4球d波好多時有爆炸份

Pogba could leave United in the summer with Real Madrid interested. However, he misses Juventus and L'Equipe suggest there is a clause in his contract that could allow him to return for 60m. [TS/PremiumSport]

好耐無上水

祝各位手足日日攬女

Agger 山狗係問題
但普巴唔肯守同樣有問題
正正因為有山 摩佬先敢雪呀妹
唔係未同上季一樣點西都要出佢

其實出擊打手搥／接波會唔會合理d

邊有可能 咁曼聯蝕9硬啦

Conte reports that David Luiz, Bakayoko and Barkley remain out for Sunday's game. The boss has no other injury worries. #MUNCHE

要豬了
連巴卡都冇埋

接實再掟入對面龍

冇晒堆炸彈, 車仔點輸

請手足記得Di Maria一例

With 48% of the vote, @D_DeGea is your #UCL Player of the Week

唔係佢傷左
我地會拎多幾分

Antonio #Conte on #Pogba: "We are talking about a top player. About a fantastic player, my expectation is to see him on the pitch, if he stays out it will be better." #CFC #MUFC

口水戰
摩佬隨時為咗鬥氣又放普巴打正選

咁根本唔使簽山神 直接簽豬腦好過啦
法國馬豬鋒線

Mourinho: “Ander is out, I don’t know the final diagnosis but I know he’s out for a few weeks, I don’t know how to say few, two, three four five or six.” #mufc

Mourinho on Pogba:
“I think he had a very positive game for us. He responded very well in a professional way both times, he was on the bench against Huddersfield in the league and he responded in a pro way and he was on the bench in Seville and did the same.

Sometimes players on the bench take five minutes to play, they don’t have shin pads, strapping, shirt, he took 10 seconds to be ready, to show the professionalism.” #mufc

agger
條後防長期受壓
對西維分分鍾有70mins係守緊波
中堅真係好難長期集中
仲要係屎波呢d level

Hehe

hmmm...

Mourinho: “I think i don’t give trust for free. I think it’s the other way round. It’s not about the manager to trust the player. It’s about the player to make the manager trust him. It’s as simple as that. The confidence the trust I show towards Scott, he earned it.” #mufc

Don’t give trust for free
係咪又喺度單單打打

留名睇天日

LKK

M11 Lin Mata

Matic Pogba

Shaw Smalling Lin V25

DDG

依家個問題明顯係分工同走位問題，山拎波既時候，妺就企係到唔走位，當妺拎波既時候，山又唔多拉邊比妺進攻 佢地2個又唔合拍，山同馬達夾好多，會走位會one two.但當妺係場既時候，馬達又少左走中間靠左同山打配合，前面lkk就成日隱形

鏝咪又係施華，迪布尼拎波，雙核打法。點解山同妺唔得，咪就係摩佬未搞掂佢地點樣夾最好，但又唔想冒險，先將妺放後備，用美禮工兵穩定防守比山進攻

其實一開始hehe未傷出前幾好睇，成隊又有逼搶又有走位，十分鐘已經開始入局，但hehe傷左之後妺入黎搵唔到定位，又同山唔夾，又hea住踢，先最後比人㩒住黎攻

其實山應該坐陣後備，同大家夾耐少少

都叫肯換走
我諗都叫睇到個問題嘅

夾下夾下就熟
比佢出70分鐘都唔差

DDG真係好廢
咁都接唔實個波
有價好賣

大佬 踢左10場未夠 雪乜鳩野 超人咩 一黎就夾 唔係唔知曼d友 lkk 馬仔 福 普巴 幾難夾先得ga

不嬲新黎既都要第一場三入球三助攻先收貨
如果咁都做唔到就即刻要躝

惟一做到嘅得朗⋯ 打丁啦又要

爆閘狗回佢做乜鳩

曼區有無人玩cmm

無留意添

屌
中到應一應

vps表示其實唔難

我...
無課根本...

睇中

Neil Custis: Jose Mourinho told Paul Pogba ‘I’m the boss’ in a furious training-ground showdown.
The Manchester United boss asked Pogba to “have a look at the sign on the door on the way out” — after heated talks in his Carrington office.

Pogba had spoken to the Special One about the players’ unhappiness over tactics and his own issues with the position he was being played in.
The Red Devils chief would not be dictated to and said Pogba had been going through the motions in recent weeks.#mufc #mulive

屌都唔知堅定流嘅
Neil Custis係The sun newspaper嘅football writer專寫曼巿 (根據佢twitter bio係咁寫 不過佢冇藍tick verification)

鏝雙核有意識 反擊時就迪布尼大推 施華走位/one two/係禁區外等破密集
主攻就多數由施華策動 迪布尼後上插入/斬波/遠射

根本普巴山神仲有其他人要分好工先得
嘈完就執執去啦

the sun, 完
never, never, never trust the sun

英超經理人未換走普巴是否不智

我玩左2日 20lv 好撚好玩

炒左車未

炒撚左入你老母閪到

咩驚黎

防守 進攻全部都垃撚圾

馬仔, 普巴, LKK有個共通點，就係佢地自從加盟，都有好多曼迷（連登又好，redcafe又好)不斷討論我地應該點打,點踢,用咩人,用咩陣式就佢地，令佢地可以發輝

記億中，得以下球員獲得過呢個待遇：1. 華朗, 2. kagawa, 3. 最後兩年嘅朗隊
佢地全部全部都係走人告終

英格蘭又係有好多討論應該點用雙特，最後又係失敗告終

老實講，我慣咗以前C7一場左一場右, Park一場左一場中，朗尼一場中鋒一場副鋒，蘇斯黑柴一場前鋒一場右翼，雲佬/VPS一場單箭一場4-4-2雙前，李奧一場夾維迪一場布朗一場豬達，奧沙今場前鋒下一場右後, etc

而家果堆點踢點踢就邊個嘅討論其實好刻我憎

仲有 4. 細緊+ 盲佬中堅

所有頂級球員都係可以踢多過一個位，做多過一個role，夾唔同類型嘅人
而唔係限制領隊用咩陣式點踢用咩人

唔想pogba走，始終佢既實力係有，依然仲有無限潛能，
但怪摩佬咩打大巴，要佢打4231個2限制佢又係on9，
成世打死一個位要就你咩大佬 一係就懶懶閒跑都唔跑多兩步怪得邊個

假曼都入埋黎

Pogba: It’s a great day

MK個時唔止唔夾隊波 係波都處理唔到
咁都可以拎黎比較

有無人覺得伊巴出得返+fit就解決到好多問題

一腳踢上去唔經中場做波我覺得無問題
係渣古拎唔到第一點
拎唔返個控球先俾人無限loop輪姦

淨係覺得踢順左先試下其他野
除左季初嬴左幾場之後就柒到兒家
仲要唔係一個位錯配
pogba shaw smalling 加埋兒家馬仔
將lkk缺點無限放大
進攻便秘
大巴穿洞
都唔知做咩鳩

家下沒太多賽事比佢拿返個態 摩佬最多俾佢後備慢慢踢 但可能佢Fit個時 都完季了

唔好唔記得拖舟

bailey復出應該會好d
lkk個問題係我都唔知點解生到咁大份
可以支點都做唔到
一交波俾你即斷
mata 山果d點俾供應你跑

睇返 普巴防守真係唔掂
片入面最後一球hea到
片中都提到一點就係hehe係防守戰術既執行比普巴好

普巴真係只岩打進攻 靠下個人能力 靠戰術真係個腦可以轉得慢

而lkk對於現位幫波呢樣野都唔掂
不過可能係摩佬唔識教進攻 所以唔識教佢點樣現位幫波

右路空晒華西都唔插上
應該係摩佬唔想兩閘成日出擊,摩佬係過於保守

依家既曼聯真係睇到燥
感覺係一班人係度各有各踢

摩佬真係難難辭其咎

Alexis Sanchez's best performance for Man United so far has been on the piano.

段片提及隊波防守唔止係普巴問題囉，
唔好將問題放大係普巴到好無呢？

講到山9，屎摩，馬廸防得好好咁

佢講得岩啊，
摩佬唔放係右翼唔該放佢去後備夾下波先啦

戰術編排好撚有問題

為左個新兵 拆左套開始run得順既form
而唔係令個新仔好好融合隊波強化佢

好球員 好波 但摩佬鳩用令原本都無乜form既隊手波再差咗 又打散原本夾掛夾熟既人 我對摩佬已經死心了 兩年時間使咁多錢唔求成績都希望隊波踢到個form出嚟

完全無放大防守差只係普巴既問題
只係想講返普巴防守事實係中場球員黎講真係好hea
依家唔係講守得好唔好 係hea唔hea hea同好都唔識分?
山狗至少會出力防守先

其實馬迪都閪左兩個幾月

最撚頂引既係，季中先黎轉form，仲要對哈多屎都要泊大巴

馬迪近排係差左既
但佢唔會hea守
佢係西在持球過多 同間唔中傳下醫院波
如果係剩係搶波+傳返d簡單波應該會好d
不過可能摩佬想比多d工作佢做

點呀
普魔係咪是旦走一件

應該冇咩人屌馬迪防守差wo
係屌佢妹得多

咁普巴祖記當年係米都好勤力既先？

摩佬既然初頭一心想轉型踢進攻足球先簽佢番黎
E家季中突然又想玩番大巴足球，咁普巴的確唔岩佢

點解摩佬唔係將球員既強項放大，而將球員既弱項放大我又真心唔明

Eg:Lkk做支點助守，馬廸要上腳帶波，馬仔要踢右邊

就係講緊佢成日都唔第一時間打上去 係都搓幾野先 仲要成日喺後面交失

大佬你唔好咁痴線啦

躝啦摩狗
講真成隊曼聯有邊個球員係佢撚到掂
連佢最自豪既防守都係一舊屎
最後靠返費sir留落既ddg

馬迪應該係搵唔到人交
好似理性條片 lkk唔現位 要馬達走中間
踢4231俾妹果陣 呀妹又係2位
後防應該交俾馬迪 再俾普巴攻上去好過
要馬迪做埋波都幾辛苦

除左迪基亞， 魔狗令到邊個球員可以因為佢而打起左？

Lin 牙？

Lin本身都勁啦 反而福馬越踢越沉

佢個身形身材攞黎呃人
望落去高大威猛
實際係零制空零身位

企喺禁區=打少個
俾拉邊俾佢爆同傳中
反而仲會有助攻

山９黎到無位踢沉番啦

lin之前幾時勁過
前幾季一年踢得幾場好波, 季季俾人屌到反艇

爆隊
羊隊，梳，rojo算唔算

進攻唔得都算，魔狗最出名既防守
但洛河，鍾斯，史魔，華西，羊格，馬迪都好似唔覺有咩防守上進步

福就係既，唔知同上季馬仔一樣唔識配合
但明明上季佢係識交波傳中

馬仔都唔沉啦，1月先拎完mvp，只係犘９簽左山番黎玩９佢姐

攝鏡勁 依家鏡都冇得攝

福馬真係唔知點搞
福仔前鋒料 但係放落邊磨蝕晒
馬仔其實都係前鋒料 打左打得順宜家又要讓位
山神同盧卡古咁貴 又冇空間比佢兩個打翻自己個位

福愈踢愈衰
而家見佢拎波好似仲衰過lin

馬應該係成隊把握力最好嗰個

所以仲唔係摩佬問題 咁係邊個問題

電話.....

又話咩即插即用嘅即食球星咁勁，點知

摩佬走左先好買人
買完返來都唔識踢 -> 水貨 無限LOOP

摩佬應該無諗過轉型踢進攻足球
上季普巴防守hea踢既問題都出現過
我都認為普巴係適合踢進攻位 少防守任務多d
但事實普巴心態上係有問題 eg, 訓練成日遲到 掛住玩頭髮呢d
雖然摩佬係將佢錯誤使用 但普巴自己如果唔比返多d鬥心.佢好難更上一步
唔應該因為覺得自己技術好 防守就可以hea 仲要佢身體條件理應可以攻守兼颶顧

見到摩佬喺度進攻球員仲敢黎咩

其實簽普利斯返黎做領隊仲好，還掂都係𨳊踢

簽牛丸

其實除左lin同爆炸
其他球員好似都廢過未黎曼之前 / 摩佬未黎之前
可以keep到未黎曼個陣既水準已經少之有少

不過有d球員係老化問題 or 傷患影響

你睇番上季摩佬黎果陣講過咩先啦
佢係想轉玩進攻足球先簽mk,普巴，伊巴

之前係間唔中對big6先會打下大巴

但近期唔知搞咩心血來潮先玩番大巴足球
連對哈多屎都要泊大巴

摩佬歐聯唔敢玩進攻淨係敢大巴

摩佬出名9up你都信
梗係話自己打進攻足球 唔係點引你d進攻球員黎同埋等你球迷支持
你睇返上季除左打big6之外
幾多場入完一球就打大巴 之後比人臨尾追和先
唔通打左30分鍾進攻足球,泊左60分鍾大巴就唔叫大巴咩

你岩既，之前係一兩粒先開始大巴，
但未入波之前係主攻既

但e家係全場大巴搏反擊

hehe 傷6星期

咁呢層你同我定
摩狗仲剩返個朵 肯定仲有大把球員想黎跟佢

不過摩佬係on9呢點真係唔洗講
只係想講 其實你睇返 普巴有時踢得好落力,會勤力防守 進攻又屈,個陣幾好j
所以先會覺得普巴絕對有咁既能力做到攻守兼顧
只係佢鬥心 同 態度既問題

就快朵都冇啦

好返都季尾
歐聯都可能出埋局

天真啦你
摩狗之前十幾廿年儲落咁多年功績 會因為今季曼聯拎唔到冠就冇左個朵咩
就算軌之前排落下半版俾人炒 去到曼聯照舊成堆人黎想跟佢
話咩等摩狗走左先好買人? 摩狗而家最大用處就係搶對手d目標返黎

依家全世界都知摩佬喺車同曼都用廢曬啲進攻球員 仲有邊個會肯去 仲要曼啲target都唔愁冇其他球隊要

佢用廢d進攻球員又唔係佢係曼聯先開始

唔好再將球迷角度代入球員啦
你搵哥狗同摩狗比 相同offer下 咁球員可能會因為踢法問題唔想黎
但係好多球員根本睇你有冇盃 有幾多人工多過你踢得好唔好睇
最多係黎左之後中伏

所以高普係勁在只靠踢法昆到100分同vvd去
但呢d例子唔多

好多球員應該都睇到摩狗回哂塘
為左自己真係唔會去曼聯

睇你點睇啦，如果想下年無歐聯踢就好快８９８

但如果keep住有歐聯，應該有排閪

都唔望摩９黎緊買到咩球星啦，乖乖捱埋今季，無前４就滾啦

如果因為摩９搞到要賣普巴，馬仔LEE 兩個未來核心，真係屌佢老母足一世

長痛vs短痛 不過個短痛就痛好多咁解

又LOOP番無前4踢歐霸換教練

之後曼區又再為換邊個狗咬狗，諗起都覺煩

Ｅ家摩９最好既解決方法

一係將山９放右試下，一係就主要賽事收起山９,60>分鐘輪換夾下波

再繼續閪陣防反真係前4係咁先

雖然我啊嫲都知山9會繼續擺左，馬仔,普巴,LIN繼續後備

暫時摩狗好似專登搞鳩啲高潛力球員
啲廢鳩屎波0就重點培訓

KDB Salah Oscar

馬仔去嘅下一隊就係我新支持嘅球隊

Oscar係佢重點培訓 沒搞鳩佢

你走吧啦 我咁迷佢都講唔出呢句

廣洲恆大淘寶

摩狗躝啦 唔好丟人現眼啦
利申 由摩教車反到佢以家 冇停過

中超萬歲
睇我馬係中超撚狗都唔想睇佢係曼聯做後備

係囉，仲可以坐埋高鐵上去睇

又可以上去call g

有冇人周不時就會好掛住朗隊。。。

d即討撚真係好on9

有朗隊喺度幾時到妹扮大佬

上季打歐霸對ajax切爾達都死死下咁, 今季果堆勁咁多
今季打真係收得皮

上年對隊俄撚同安德烈治都差啲收皮

對下體會多仔萊比錫拿玻里呢D輸硬
AC里昂畢包或者有得打下

點解呢？

普巴、馬仔、馬達、山狗、LKK、拉shit、今年既lin

呢手牌居然可以係無攻力

我真係看唔透

感覺就好似揸住支AK47唔射鳩對面, 反而拎黎當避彈衣用咁囉

拎槍當盾牌用

深夜留名

賓周當閪用

morning

撚羊當女用

'#MUFC need to put Pogba in a position where he can succeed, like at Juventus'

Owen Hargreaves knows that Paul Pogba hasn't been at his best but believes that Man United could be doing more to help him.

馬唔肯續約

好明顯只係隻CAM
就咁表面無大面積跑動加防守已經唔似
Hehe都比妹更似btb

話說夏格維斯自己當年成日比人用做右閘

碧咸歐冠決賽做防中

完全唔係issue

而家普巴做b2b要防守竟然係問題

真係冇你地le班球迷球評好氣

一句講曬
摩狗躝 呀妹做領隊
惡撚過屁馬就最好

Contract talks between Martial and Manchester United have stalled. Martial’s representatives met United in December but the player has not received an offer since then. [rmc]

#MUFC

Tottenham, Inter Milan are interested in Martial. Real Madrid too, only if Gareth Bale leaves #mulive [rmc]

唔撚賣啊

我反而get到 佢地意思係做唔到btb就無謂格硬做 防守無天份就做好進攻
朗尼 加利以至球評界都係咁講 好婉轉咁講其實比妹打cam就算

唔止妹 lkk都係啦
愈幫愈忙 又唔聽中堅指揮

加歷查個point就係，比佢做CAM，佢嘅入球能力又唔夠

所以我早兩日講後生5年嘅維度先啱做佢嘅b2b拍檔
維度啱啱好補足佢唔夠CAM水平嘅入球率同埋防守嘅不足

換句話講，果陣啱啱好有祖記派路+維度呢兩件拍檔fit到普巴，所以普巴發輝到

問題係球壇有冇新維度，新派路？

抵啦
中意就出 唔中意就唔出
到打到有form就調你位
仲衰過condom

所以隊波要有一個真• 究極btb串連番成條中軸

市面有咩人選？
維度30就唔好諗啦
hehe入球率又太低

if pog + matic + hehe, 三個都太低產

好似得拉素隻sms似樣
睇片能守能攻能傳 好似好爛打 又後生
不過意甲唔敢J太大力

當今球壇頂級全能中場係曼區已經淪為四不像

絕對支持馬仔轉會搵個穩定嘅左翼位踢

全能？邊到全呀 睇過
歐洲球評家一致認為妹只能攻不能守喎

佢未黎睇咗佢euro 16表現，就知道佢唔係果啲領隊隨插隨用嘅球員

係蛆個時有派路同維度爾逗住

其實球會可以Trigger Option去續多年 即係仲有2.5年去傾

摩佬唔鐘意俾你地估穿晒
專登作對 吹咩

如果仲擺佢去右翼/後備 不如俾佢走唔好蹝人時間啦

直接炒摩佬啦，唔想見到馬仔，普巴，DDG比人賣

拉菲爾

珍 摩佬有樣野好亦可以話唔好 就係硬頸固執
呢樣同費sir好唔同
費sir一睇到果樣缺點，下場唔理好壞係一定改，又快又有針對性

摩9起馬閪番十場8場先會變
留名睇左山防反閪陣到季尾

咁後生練下踢右邊無咩問題 山齊士都右轉左 美斯都右轉中
朗隊咩位都踢到

C7 當年左右都踢

如果巴黎出3億打包妹 馬 deal唔deal

真係咁多個C朗咩
踢左翼踢到獨當一面先轉位啦

如果而家係2010年，有人問如果皇巴拜出價4000萬磅買安達臣deal唔deal，或者3000萬磅買拉菲爾deal唔deal，好多曼迷都會diu柒你
對大部份球迷黎講，自己隊中嘅技術流有潛質球員係無價嘅

C朗當年踢右仲係柒吓柒下，未獨當一面都踢左啦喎

馬仔其實要繼續進步，踢埋右面係必須，能力愈大兼任位置要愈廣，踢死單邊第一對手慢慢會捉到你，第二你入球盤扭好難會進一步提升

佢老味就deal

當年柒極都有大量射門起腳機會
同依家比人禁住打既柒有好大分別

個重點都唔係調位啦，係唔很續約啊屌

deal你老母咩,d錢又唔係球迷袋

賣還賣 入番幾個世三咪比你賣

yes 你入唔入另一回事
兒家即頭係冇攻門

隊波有料比你踢右邊試下又有咩所謂，
重點係e家無料，仲要季中先黎練右邊咩

要唔比人禁住打，呢兩個condition一定要meet:

1.摩佬/新領隊唔再成日縮後全隊。不嬲你做強隊就要預比弱隊反擊，你驚後衛要3打4，即係你唔信任你自己嘅後衛。一個強隊領隊會寧願兩邊都有20個入球機會，自己憑質素贏3:1，都唔想兩邊都得5個入球機會，最後0:0。

以前老費對真強隊/作客硬J露會縮後，但對普通球隊不嬲會比兩閘長期係前場，你做得強隊要take比狼隊堅尼米拿反擊入波，或者紐亞比人40碼凹死嘅risk

2. 羊，華做後備，smalling要賣。呢三位啲後場傳控能力太差，令攻勢止於後場。
馬迪定位要諗諗，佢活力差passing range低好麻煩，唔排隨要做後備

我獌以前柒極 都生產到浪射王C朗個朵
依家班契弟控都未控掂 想搵個人祭旗屌浪射都無

搵工搵到灰灰地

其實贊成馬仔要練埋右路
試下擺佢打右邊實際上係正確
咁先再練到新野

問題係時機 timing
第一就係你季中先無啦啦走黎轉就屌佢老味啦
要改造佢唔係求其一場波擺佢打右就得

第二就係 佢前排打左邊表現咁好
打得咁順 你係改造都唔係呢家啦
一野中斷左佢個form

其實根本係摩佬問題
又唔係唔俾錢買人
你買完人一個半個發揮唔到都正常 都會有D水貨
但可以個個都發揮唔到
仲唔係教練問題
短暫就搵普折
長遠就搵giggs 睇下佢教國家隊教成點

佢三個咪正選 好難信得過

冇啦啦搵羊做長期正選又係做乜鳩

最初以為對弱隊搵佢做燒味玩吓兩場
點知道對強隊都照做正選
同車仔果陣一樣玩老閘放題

所以搵勁後衛+比全team license攻
而唔係用兩個翼同件驚波嘅中堅做後衛，再要全team縮後就佢地

摩佬就係唔鐘意比人估到 比你地估到我仲叫名帥
調黎調去 成功左你地咪話我遣兵如神
失敗最多咪入球員數 唔夠質素
幾撚易做

要有新派路 新維度拍住普巴 買拿波里既Jorginho 同拉素既 SMS 兩個都好似傳過

唔關人腳事
領隊打法問題

SMS 不如練美禮好過啦，SMS原本踢法都似普巴

岩啊，前場人腳咁好都可以無射門

佢真係師承v92

發夢睇返費爺帶既曼聯..最後十分鐘狂攻攻到入為止
興奮到醒左

上次對紐卡數最後10分鐘真係激死
仲係後場猜

但買Jorginho 應該岩用 技術 同活力強化左既卡叔 睇佢d分邊 同直接吊入禁區 係好準 咁樣妹巴可以更加近禁區踢波 Jorginho墮後分波 再加多個 效率高走上走落既B2B

Jorginho 就岩用既，後場派牌型中場

未睇過napoli，佢識唔識抗迫？

睇片唔知係米意甲Ｄ人無英超咁落力迫，所以比唔到太多壓力佢

當然我都覺得卡神既抗迫比佢高同冷靜

Pjanic算唔算派牌型

返六日唔撚易

五日都唔撚易啦
一個月射1-2日

塭緊工

收嗲啦文西

搵咩工

都要俾少少時間浸下嘅，樣樣都掂就未必買到+6,7千萬啦

會計狗

卡神都算係大器晚成？

想知點樣攞醫生紙

咪睇醫生拎囉

尋日返完-,-

唔同跑狗肉腸型防中 企位 封傳球路線的確係要時間浸既

呢啲位最勁個啲好似多數都係進攻中場慢慢墜後打

做醫生

逗左幾錢

又黎

點樣易d攞？或者有冇咩醫生易派醫生紙？
每次扮病都好難過自己個關

唔再打成篇野

自己去google 下
0809歐聯決賽之前
Xavi 係點名講C朗定Carrick

之後再繼續話Carrick係大器晚成啦

得counter d手足比我

個個都會簽醫生紙架啦，你要求佢基本上一定要比

除非你話自己無病無痛既姐

飲完汽水自然會肚痛啦

有冇醫生主動問要唔要假紙？

乜有唔問

我睇親d醫生都唔主動問
要自己開口好似呃假咁

仲等佢問 ，直接同佢講你有工番既要拎假紙就得啦

呃咩９姐，你有比錢睇醫生架ＭＡ

屌你啦 咩叫射波 良心過意唔去就唔好撚射囉

下 你話頭暈肚痛都拎到架啦

好惡
有時被迫射嘛 唔想返又請唔切假

試過醫生唔寫

無錯
轉頭第日仲要入用公司郵票寄單比保險狗camp全費

唔好影衰迷lin質素oj?

去左青山睇?

未聽講，除非你睇公營果d,私家一定寫

摩狗黎左2年
第一年搶左馬仔件9號
第二年年中搶埋你個左翼正選扔你落bench
俾我都唔撚續啦
橫掂後生大把世界

有d醫生好執著, 屋企人真係試過醫生唔肯寫
最後叫佢大鳩個醫生係咪有咩事佢負責, 先死死地氣寫

我會最後死死地氣返工

為左隻29歲

大部分都係普巴朋友隊精華

岩岩買左件15-16主場
想問各位師兄
邊到印字同英超章好

比錢睇醫生買藥就算

睇第二個囉

即刻係醫生面前叫春啦

4:25

大路回覆
no.7,nts

有無人收今季hehe黑客歐聯齊章xs

要不是迪基亞 失球數僅僅好過第八既李城既40球 仲差過利既31球

xs

肥左已經著唔落
好撚後悔買xs

我著得落😂

而家賣正佢想換件細碼

M.E.N. Sport revealed United are monitoring Alderweireld's contract situation as he continues to stall on a new Spurs deal. The 28-year-old is out of contract in under 18 months but his terms include a one-year extension which is scheduled to be triggered in the summer of 2019. However, his contract also features a £25million release clause which can be activated in the 2019 summer transfer window, albeit no later than 14 days before deadline day.

減肥囉

我都係著xs

又買29歲

算買得過
中堅去到32，33歲都仲算fit

控球技術好
打攻中又習慣左比人逼

Jorginho嘅中場嘅控制力好好
不過要比佢發揮，首要條件係隊友要走位

你話黑鬼無腦㗎嘛

覺得2018之後成隊曼聯d士氣好差

頭一個月好好 山狗黎左之後就

馬仔好D囉
其餘果兩個智商都唔知有無80

《一個步驟，即可解決山齊士和普巴的共存問題？》 | 《足球天下事》 | 球迷世界 -

其實12月開始隊波已經西，去到1月有幾場真係靠馬仔贏波
點知摩佬又出掂

比你係馬仔點諗

本身著9號 一句通知都無比人搶左
之後開季踢得差，去到季中已經踢返好
但係都係成日無份打
去到季前熱身賽交足表現
點知季初幾場都係得10分鐘踢
踢得差既就長霸正選，終於憑表現搶返個正選位返黎
點知就買個右翼出生既人返黎
踢佢個左翼位 調佢去d未踢過既位置
馬仔踢得好，仲要keep住連續幾場好 可能先會有返正選打，但只要有一兩場 入唔到黃金機會 就即刻去返後備
但陣中有d球員 可能柒足5，6場 先會由正選去後備，或者無論柒幾多場，miss幾多個必入波 都仍然正選

馬仔真係好撚慘

說出重點, 係山狗黎左之後

個人覺得10月進攻已經西西地
只不過當時班友咩都賴哂普巴傷左
10-11月好彩有羊救全家先不至於失咁多分，
12月Matic 回埋塘連防守都西埋

你知 我知 單眼佬都知 摩連奴唔知

無可否認由頭到尾進攻都一般,係靠人能力多

但1月開始進攻連射門都無咩果下先慘

迷摩同摩佬都話，普巴懶唔熱血防守所以係普巴既錯

摩佬係唔鐘意跟大眾講既野嫁啦
不如調轉吹奏佢而家D排陣 不停吹奏左山 到時佢就擺右山

其實將山狗放右 馬仔放左 普巴3人中場中間偏左 已經解決到唔少問題
但摩佬寧願犧牲兩個人，真係唔知諗咩

摩狗躝

到Ｅ家都唔很試一場右山比人睇果下唔明

起馬等人睇過死得心服口服啊

掉鳩山去右咪乜撚都解決哂
屌你老母臭閪摩

今晚靠小豆

仲有Evra

卡拉斯高唔係出波翼ＷＯ

內切翼黎

摩狗幾時躝啊

高美斯，爆莊踢Ｕ２３所以無？

唔奇
又或者佢兩個已經正式升左上u23?
Btw 贏緊3:1半場

屌你老味賣廣告就出去啦

包唔包含撚？

其實覺得佢幾好呀
點解好似冇人想要佢咁嘅

唔包就躝啦 敢入黎gay曼

講到咁，U18似乎真係有料過U23

U18少兩個主力都可以贏

希望啦…
係出面買親人都係u18家下

MUFC u18 4:1 Everton u18
Full

上次簽now條女包十q

jeng

你老味真係好痴線下

上到黎坐先算啦，U23都未撚掂....

馬達個位佢接架啦～～

現有now 用戶洗唔洗加錢先有得睇世界盃

乜

原來女黎

u18又贏
難得MUTV有直播
打得好睇過first team好多
mckenna堅有料

Pm啦 係到講有排

邊個黎咩位？
之前買番黎既？

puigmal真係好好j
大局觀又有 又幾爛打
係mckenna手底下希望打得一兩年上一隊
不過到時希望摩狗已經落左地獄唔會俾佢浪費

有mutv
Mason Greenwood同Arnau Puigmal呢﹖打成點﹖

教練位

McKenna典有料法﹖

一時唔記得左係之前係熱狗買番黎個個u18教練

Puigmal上面講左
綠木幾搶鏡入左兩粒 第一次睇晒佢全場
走位幾靈活 身體質素係u18算幾好

Kieran McKenna has been confirmed as Manchester United's new Under-18 coach.

The 30-year-old, who was formerly in charge of Tottenham's youth team, has joined the Reds' Academy and will be in the dug-out for Saturday's home clash with Middlesbrough, which is live on MUTV with a 12:30 BST kick-off.

McKenna's Spurs side knocked United out of the 2015 FA Youth Cup at White Hart Lane and he has forged an excellent reputation for developing young talent.

"It's been excellent," the boyhood United fan told MUTV about the move. "I've been here about a week now, getting to know the staff, the players and everyone in the building. Everyone has been very welcoming and it helps that I knew quite a few of the staff already and had a good relationship with some of the people here.

"I feel I've slotted in very quickly and the work with the boys on the grass has all gone extremely well so it's been very smooth so far.

"I was involved with Tottenham since a 14-year-old lad coming across from Ireland to train with the youth team there," he added. "I was full time since 16 and had seven fantastic years as a player. Obviously, the last couple were heavily disrupted by injury and I finished my playing career at 23 years old.

"I learned a lot and Tottenham have had a lot of success with Academy and I'm sure they will continue to do so now. To go to Manchester United, there is no bigger move you can make, it's another fantastic Academy and it's a dream come true really. I was a massive United fan, my dad brought me over to my first game in the 1994 season to see them lift the Premier League trophy."

Head of Academy Nicky Butt has thanked Tommy Martin for the excellent job he has done with the Under-18s during the interim period. Tommy will return to his role working with Warren Joyce and the Under-23 side.

Watch the interview with Kieran McKenna in full from midday during the MUTV coverage of the match against Middlesbrough on Saturday.

真獌子

The Next Big Thing - Tahith Chong ！

話說呢招有冇咩名堂 見莊仔成日用

假動作？ 好似無掂波

冇掂啊
扮食身位帶波 然後直接漏過

佢好興用呢招

艾夫拿正選

唔知頂唔頂得住猁班跑狗呢

仲有右邊薩巴列達 兩邊都唔似頂得順

坐底4 5 6

左Evra右Zabaleta 等比人456啦

唔忍心見到佢俾沙拿老強

記唔記得有一年反勝4:3
小豆最後入波

hahahaha I love this game~~

我以為U18教練都係畢特

我曼D 名叔 鳩吹就叻 教波不了

喺呢個 post 見到 google 平安鐘廣告

想知卡神教波會點

畢特係青訓總監

十卜華隊forever

上場對猁狗唔知點解要佢帶

wow evra正選!!

西咸-6到

華隊好掂

睇緊前鋒華

哥連斯踢左幾多年

你簽一單賺幾多？

假伊巴

差少少

差D！！

以為入

咁都hi到

西咸禁住利狗

係鬼-,- 啱啱打2下反擊咋喎-,-

耶子都勁撚過摩狗

Moyes係咁簽曼舊部
係皇蘇,新特, 鎚仔
都係咁簽

耶子是無辜的

耶子>摩狗

耶子

屌，明明利狗啲人唔係特別高都入角球

真獌黎

原來係輸華隊

舊年隊新特 成隊曼+愛老野都on99

3弟

我曼成班高佬都冇咩幾可入 下下角球唔係開短就傳俾人地個龍

比猁騎住

下場豬埋真係前四都炆水

前鋒華放題

你放心都得 黎緊三場都幾難搞

艾夫華用身位頂住帶波幾好

可以跌出前四了

應該好快可以睇到我曼做5第

聽日輸少過3球都重有第3坐下
不過過埋下星期就第5了

到時係預祝摩9躝

無得J排第2

迷摩應該會繼續話有前4

迷摩會話歐聯仲未出局

到是對西維豬波出局啦

和波出局

摩狗幾時死？

西維都贏唔到啦

椰子之後應該會簽返愛徙J仔

聽晚又有波睇
迪基亞對車狗

椰子熱血足球

耶子隊散散地。不過又追一粒

西布朗降班再好

柏祖加支那老細

跳完老舞霉到依家

猁迷成班小氣撚，her 艾拉

雞湯輸緊3粒

聽日就算同分都3弟

因住陣間椰子反cup牙

痢啲進攻睇落好似阿sir時期嘅曼

咁都反cup我切乜都得

利記咁就4:1 幾輕鬆

人地 埃及文明 攻力各入一粒

我地仲係到屌緊摩9 閪陣無射門

明天可能第四了

忽然間諗，最近普巴兵變會唔會係摩佬安排，做場戲等干地輕敵

屌你老母
人地賣左個主力仲場場456
我地買左個主力就場場000

戰術大師

諗多左啦，為左場3分要柒到咁

鋪咁耐 就係為左對車仔報仇？
唔好話埋聽日右山左馬呀

聽日普馬福梳拜lin一齊坐後備啊，伊巴復出埋lkk都要去坐後備

Antonio Conte: It's a shame Nemanja Matic joined Man United.

Read more: es.pn/2CGknd3

乜沙拿追平左so7單季最多入球
屌你第1季炸,咁仲點撚樣進步

Best Buy of the season la

"I think he was one of the key players in winning the title. Now Matic, unfortunately, is playing for Manchester United

唔驚wo巴塞好快又出手

Greenwood之前黎香港踢已經幾好j

會右山左馬既話我幫三位曼區手足含撚
贏埋有得吉

留名

lm

輸俾轟猁 好快就前四都冇 玩下手連對精宮都閪埋

book咗潛艇未

快啲做6弟
搏摩狗躝

不過會唔會星散

100%

朗隊豬波😭

即刻同ddg續約先

星散就唔會, 肯洗錢既鳩極都仲有人黎
最緊要洗係啱既地方姐

都肯肯定聽日一分都冇

黎緊三場 轟精宮猁都可能一分都冇

清晨留名

出去跑街馬

幫我手足撚羊留名

今晚潛艇個隊尾係邊？

今晚飛機盃決賽係咪無台播
睇完閪波可以直接訓

可以集中睇賤摩又泊大巴

都係嗰句啦
上半場唔失波再講

摩狗out

Daddy plz stay

今場會出契仔LIN

近幾場表現
完全唔覺會贏到

不過根據傳統 曼聯下下係比人睇死既時候威返次

反摩狗死全家

得喇得喇 威喇

我估唔到依度真係有on9想曼輸波令摩佬走

要out既唔係班「戰犯」亦都唔係摩佬
係你地班on9

冇錯，球迷唔識欣賞拍大巴同跳開心舞嘅藝術

上季主場打軌個陣又係咁

一樣既情況

上季對車仔hehe 拉福 大米 上身

今季

跑完街馬都覺得幾垃圾

唔覺今場反到底

今季內亂
係人都知邊隊贏喇

痴線明明啲吹奏 ddg 啲 post 好多都唔係曼開嘅又屈曼瘋狂吹奏

我曼是原罪
唔緊要啦..好過早幾年dup到開乜post 都冇人理

唔重要
有個好多正評嘅comment話紐亞救波冇人講
DDG求其救球就個個都吹奏
明明紐亞如來神掌擋C朗就由嗰陣都宜家都仲講緊

又有個post咗紐亞對阿狗精華嚟證明DDG對西維爾嗰場嘅救波不外如是
我屌要揾單場精華我都揾倒大把 對阿利車皇熱都係單場solo 咁西維爾呢場係最近發生 啲人咪講最近嗰場囉

近排態沉 今晚屠狗唔知成唔成功

你估D垃圾反曼會睇到? 睇到都屈我地架啦 慣哂

反獌果啲就咪撚理啦

Mourinho want McTominay who has previously claimed he feels more Scottish than English to follow his heart for international decision. #MUFC. #Manutd

今晚我地俾人屠

Manchester United star David De Gea makes outrageous £350,000 per week wage demands to extend deal #mufc #ManUtd

鏡報

肯續約幾多都比啦

outrageous? more like acceptable.

.@ChelseaFC are looking complete their 4th #PL double over Man Utd & their first since 2009/10 #MUNCHE

咁多隊無論有態冇態最驚都係車仔

今晚潛艇幾點開？

班反曼戇鳩姐, 除左紐亞拜仁同卡吐車狗
有邊隊唔想要DDG

踢英撚會比smalling練波果陣team kill

大家上左潛艇未？

曼聯(主隊勝) 和 車路士(客隊勝)
2.12 3.10 3.15

馬會又派錢
訓身和+客勝

直接買客亞洲盤好過啦

和客各$1000,冇風險一晚賺＄1100/1150

西波西盤買乜鬼

達史特根巴塞

準備兩層樓變三層樓

米奴利卡列斯利物浦

已經直屌讓球客勝, 長沙灣都變貝沙灣

猁狗就算啦, 出撚得起ddg份人工咩

哥狗態度好堅定 ，敬佢係條漢子

今晚係比軌剷草

《普巴與摩連奴：鳥與籠的掙扎》 | 波事春秋 | 球迷世界 -

卻奧斯係19000今夏first target

諗買人不如諗下點保住ｄ人好過啦

㩒住砌

傳統係用黎破架ma

今場冇得用hehe防住世3

用美麗

用普巴+ matic

如果呢場大戰普巴都無正選，係咪走得

啲防守hea撚過維園阿伯

上年好似無咁hea架
有人Po 過佢tackle 成功次數都唔低（上年）

9成9 bench多獲 出matic + 美禮

其實佢同LKK助守個時唔去盡又唔聽指揮就真係不如唔好守
其他隊友都唔知包唔包你位好

LUKAKU v MORATA
"It seems clear that both remain at a level just beneath the very top drawer. Neither man is Harry Kane."

紐亞係拜仁條防線堅好多喇
屌你 ddg前面係屎波零

今晚會唔會卡叔拍馬迪

任你幾好波 唔識含撚都係要睇袋

大家諗好今晚摩佬完勝濕地之後搵咩藉口唔計未

一次過出BLIND同大米 死守到完場

不如你諗下今晚用咩藉口迷摩好過啦，無榜第２名J啦你

收皮拉雜種
神又係你鬼又係你

跟住話仲有前4 同 歐聯

今晚卡神做派路 馬迪做維度爾 普巴做番普巴
屌打車

真係早啲訓吧啦 輸鳩硬

迷摩邊洗藉口
你估你地班傻鳩盲反扮理性咩

今晚無得輸

贏 = 球隊大和解
輸 = MOU DOG LAN

屌你老味manchester咁撚好陽光既

迴光返照

哇evra IG

邊撚到雜種,睇過

我係話你咩hi

hi乜鳩 柒撚到

你引用我點撚知

sor

姐係盲撐就好撚高尚，叻叻豬咁話

今晚真係輸左九成

Alexis LKK Martial/mata
Pogba
Beauty Matic
Silundan
DDG

反摩個d死全家啦

Fellaini 伊巴果D 去哂邊呀

希望曼聯而加開始場場都輸，輸到炒摩狗為止，就算下季無歐聯都唔緊要，最緊要就係炒摩狗

(笑)

今日應該都係
山 LKK MATA
CARRICK MATIC MCTOM
YOUNG SMALLING LIN VALCENCIA
DDG

MATA轉LIN

世三兩球
韋利安一球
簡迪一球
加時基奧特一球

呢條中場線既創造力真係將近負數

加埋左路放題

真球迷

高尚過盲反完唔認
屌又唔企定先啦

如果今晚摩狗出左馬梳 我飛返Manchester 幫佢含

早啲訓啦，一定係山羊

雜種狗快走 我掩護你

山羊冇問題 咁不如羊推上去 山狗打閘 反正羊唔識守 山狗打翼打到打閘咁

準備俾住烏，世三，安撚狗

加埋Morata

2018 啦，仲靠左羊右華真係收得皮

唔係傷左咩

好正，可以見到普巴朋友隊坐滿後備席睇波

垃圾痢

差lkk 條垃圾

Bailey available?

Leon Bailey定Eric Bailly呀

伊巴復出佢都要坐埋去

HKU Bailey

今晚應該會比基佬頂死

有屎波條7頭係度 對面個個都頂到波

希望DDG頂得住

仲記得上年對阿狗俾豬腦入黎一野追和

現場直擊睇西波

曼聯名宿里奧費迪南：「盧卡古的38次觸球(對西維爾的賽事)中，有18次失敗了。如果你要製造有效的突擊，你要成功把皮球控制及讓你的隊友能接應。這一刻的盧卡古，不能把皮球停下因為沒有成功產生突擊的效果。」

first touch 成功率低撚到

Leon Bailey 啦屌

7500萬

this?

RVP 第一touch 已經可以射門
奴卡古控左三四下都仲未控得定個波

坐邊？

控甩一腳扣5000磅人工
成年唔洗出糧

右面真空

重要拎角...

腦入面即刻諗住RVP接應傑長老長傳

右腳一下控入禁區遠柱網仔入

Entrance e36

影多啲相

朗隊長傳果球靚好多

我諗起朗隊傳個球...

啱啱好就腳揪死角

呢條先真😂😂

Sor入錯

屌 我都係
唔洗修正一野轟埋去

MOON PO MOON到覆錯左 笑撚死

Moon你陣間幾時輸波呀垃圾

文西踢空氣

今晚阿鏝果場邊度有得播？
Now 應該無？

朗隊傳嘅波駛咩修正

今朝問完好似無人知

未入場住食啲嘢先

文西好彩

冇本地電視台播

睇咩位

預測到賽後又捉戰犯 又屌摩狗主場泊大巴

球迷會？

有無餐牌

啲野食幾錢左右

其實我都唔知

駁吾到

隻淫西Manchester Yeung 都好似去睇

威

今日原來係朴智星生日

入到場我會再影

不過應該見佢唔到

開咗波電話好難收得好

好正呀巴打

Ching坐邊
我都係ot

白lin今日會正選

有lineup未？

希望有拜利

左山右馬
美麗馬迪
細緊

唔洗問都知道會拍大巴射門輸20+，smalling會輸on9 foul+漏頂, LKK前場失機，防死球漏踢

feel到一係0:0一係輸1:0

輸3:0
豬腦世3金章各1

係咪個個已經打定輸數

迷摩例外

今場一定球迷陣抄鳩垃圾車

呢排有邊一場係打得好

贏波切柒

我個fd都係坐e36

Your panic is safe

2018

我e336 35 14

有馬

433?

Mata又冇得打強隊

妹妹正選

holy shit

又young

左山右馬 摩LIN左羊 閪陣

後防一樣

迷摩就算輸都有野j架啦

普巴終於打前一格

又屎波

左山右馬在陣有無試過入波

等睇羊格個位爆炸

又有屎波 屌

成撚日對強隊當弱隊咁出左羊右華

冇清新

又左山右馬

半場和當然

今晚贏到幫曬曼區絲打奶西

馬仔唔洗打右路我幫摩佬含撚

條後防

你肯定??我驚陣間麥湯企得仲前過佢

咁唔信梳做乜

打打下傷龍

冇清新
要輸了

傻啦，輸波有位入普巴數炸

其實鍾斯係咪傷緊

唔敢睇後防🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

yes

準備俾摸奶頂爆

山狗馬仔得閒就換下左右

直接完場啦 一次過傷晒成條後防

西陣 仆街死啦摩狗

被傷緊?

屌你老母臭閪賤種摩又左山右招

shawb又屌左摩狗老母

想問下大家覺得當年既高爾勁唔勁？

雖然佢入好多波，但我自己真係唔覺佢好勁但覺得約基就好撚勁

LKK 就算一年入到二、三十球都好，比我感覺就好似當年高爾果種感覺，不過照計高爾都一定勁過LKK

Lindelof Smalling
456硬了

Shaw,Bailey, Mata全部後備
痴撚線領隊

左羊廢撚到 打弱隊就話姐

世三: 急不及待好想玩玩了

軌得343. 我唔信妹會打前一格

希望佢勤力D

又冇爆炸出合體技

唔知屎波頂唔頂得贏莫拉達

433！！！

Chelsea team: Courtois; Azpilicueta (c), Christensen, Rudiger; Moses, Drinkwater, Kante, Alonso; Willian, Morata, Hazard.

Subs: Caballero, Cahill, Zappacosta, Emerson, Fabregas, Pedro, Giroud.

#MUNCHE

除左shaw之外 冇意見

麥湯真係上位

bailey一場90分鐘都未踢過

夠膽擺左馬右山 即刻唔反摩

曾經俾人叫過做anti-goal 不過當年傑斯咸爺兩邊出波 成場波大把機會

一陣馬迪仲前過佢

對面強陣
寧願出福都唔想見到lkk

Mata拜利都冇

拉shit咪又係傷完即刻打正選

摩狗對屎波種痴心好值得男人學習

Yes in ur ff mode

迷SHIT黨全面進場...

飲水剷草

距離被炒又近一步

兩個一齊遠走高飛is ok

有冇人覺得大力臣其實唔會差過臭燒

拉SHUT契仔來

好滿意 433 普巴馬迪麥湯 後防無野好講 死打左羊右華 前面左馬右山就更好

左馬右山 馬會賠率應該會係99

勁過奧燒

KANE

傻啦，可能美禮前過佢

賤粒達又可以頭鎚入波剷草

繼續左山右馬都算
間唔中調下位得唔得

CLS
又垃圾陣

又細緊左羊
又左山右馬

哇屌性感後防

不過當年兩條力架真係好撚勁

LKK其實今年入波都真係唔算少，但場場睇佢都搞到自己個人好炆

睇下今日架巴士點先

多謝各位曼迷又要睇90分鐘 DDG VS 軌

羊同中堅個gap 位肯定俾安仔屈機咁屈

睇黎睇去最後都係1人球隊既防反戰術

識貨

如果老費未退休，佢一定dup錢買大力臣+Kane

梳係咪咁不濟呀屌你老母臭摩

條中場望落就好似擺番正
但踢落肯定又係亂到仆街
摩佬唔執好分工點擺都係shit

感冒童普巴正選

希望bailey快撚D操返fit

叫費蛇復出
軒加斯都係咁

左馬右山

加埋wing back 玩謝羊

唔信老豆會打433

Front six probably the best available for United in a game like this. Mourinho has a positive bench to try and influence the game. #mufc

有無莊家開個盤黎睇下

諗下好啦

妹妹染翻全黑

專心踢波

轉髮型.....

官方打j話似433唔係既就好笑

屌地個陣勁撚到

佢係有入波，但啲hold up play真係好難頂

以前曼狗前鋒不嬲換極都係注重link up play ，希斯基卡路爾賓敵機果類眼尾都唔梢下

羊要被瘋狂中出了

梳b屌左摩狗個女？

精工隻Sorloth
有D潛質WO 有身型 D FIRST TOUCH又好過我地LKK

DLLM 摩狗 兩件33歲閘周中踢完又踢都唔用shaw

我真係唔撚明羊有咩優勝之處 你話佢有經驗 又唔係有防守經驗
仲要每場最少一次衰係自己半場cup波比人反擊

咪就係

垃圾陣

怕

仲跑得好撚快

1001